人民 日報-釣魚島是中國的，新冠肺炎是世界的

人民 日報-釣魚島是中國的，新冠肺炎是世界的

老衲呢？

source?

我睇標題都以為係佢

心意是真的

6/10

睇到格式有少少唔同已經知唔係老衲-